[
    {
        "randomId": 243
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera Rukarata ruje rukamaira",
            "option_1": "Ababirigi",
            "option_2": "Ingata mu ruhira",
            "option_3": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Ibisya by'umutwakazi",
            "correct_answer": "Ababirigi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kati \"papari\",kati \"pa\", inzubukira nayikiye kwa Rwamugenzi",
            "option_1": "Ivu",
            "option_2": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare",
            "option_3": "Imyotsi",
            "option_4": "Ibisunzu bya rusake",
            "correct_answer": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nirirwa nicaye nkirirwa nicaye",
            "option_1": "Umurara w'uburo",
            "option_2": "Agakono k'amanywa",
            "option_3": "Intebe",
            "option_4": "Agahinja",
            "correct_answer": "Intebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Umwana w'umwami yaruka wanywa",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Intorezo",
            "option_3": "Ibarizo ry'ingoma",
            "option_4": "Uruho",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kabatama i Bukoma",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Akagata mu rwobo",
            "option_3": "Igisura",
            "option_4": "Akato mu kiyaga",
            "correct_answer": "Akagata mu rwobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karavugira i Bumpanika",
            "option_1": "Inzuki zitagira urwuri; inka zidafite imfizi",
            "option_2": "Igihumyo",
            "option_3": "Akagasire ku rusyo",
            "option_4": "Akayuki k'akungu",
            "correct_answer": "Akagasire ku rusyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyiransibura i Burundi",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Icyiyoni mu isoko",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karera dee!!",
            "option_1": "Akaganza k'uruhinja",
            "option_2": "Ubutanda ku muvure",
            "option_3": "Inkwana z'amateke",
            "option_4": "Imende ku ruzi",
            "correct_answer": "Akaganza k'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Umusemburo",
            "option_2": "Agahinda ku mutima",
            "option_3": "Gusitara ku ibuye",
            "option_4": "Urusenge",
            "correct_answer": "Urusenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kwa Rwangeyo icyumweru",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Injishi z'igisabo",
            "option_3": "Igifu",
            "option_4": "Amenyo",
            "correct_answer": "Igifu"
        }
    }
]